皇崗口岸停車場

黎緊要返兩日大陸，知道有d露天停車場如對面ge順利達、廖叔A等但比較貴。
因爲要泊兩日想平d，聽過條路入d仲有廖叔B同天天，有無人知價錢同埋要行幾耐 會唔會有車接送架
感謝

屋企揸車過去皇崗35分鐘，火車一個零鐘

我慣左直接渣返大陸

有錢

要等位

雖然好多埸好多位 但真係好難搵到位
放你入去兜哂成場可能都滿哂

習慣左有司機直接由香港經皇崗口岸翻內地

幾點去先，夜晚7點打後去多數要排，朝早8點前個個場都大把位

揸入d 就會平d + 易d 有位
一個場冇咪去下一個
多數有車車返你落黃巴站
攞車就call 泊車飛個電話等車接你入去

九記 有專車到皇巴站

匯報：
今日實地考察，發覺九記價錢合理加有有蓋車位同埋有車接送，實屬抵玩之選

扣返停車場錢，不如搭的士

廖叔b 近入福田條路，行10~15分鐘出皇巴

搭的士，之前有人比人爆過玻璃，又有人比人h&r!

幾錢？

其實真係好貴，爛地都成百幾蚊一日

好似70蚊24小時，有蓋加20蚊

ok la，九記有有蓋嘅位同埋接送我覺得算係咁了

但係一來一回差唔多半粒鐘

坐佢車兩分鐘出到皇巴站啦

係咪即有車先

車場出巴士站係
巴士站返去攞車早少少打電話就等幾分鐘啫

想問有沒有地址
網上找不到